打風俾野撞凹車頭蓋

想問下巴打如果出面補返噴油大概要幾多，問過皇冠返廠要最少$3200，想搵間平d 手勢好d

利申：2015 Noah

算啦 如果無甩油無盛
好少事

出面街只係平幾舊，叫皇冠報價啦。

搵人了了佢就ok啦，你唔介意我有架生，不過唔包整好